
                      "tiburón 2 es muy inferior que la anterior y menos inteligente, si hacen una saga de tiburón la primera parte es la que lo petaria más. le vamos a dar 3 estrellas, entretenida".
        
            